汶川地震12周年 習近平到山西見佛

據大陸官媒報導，5月11日傍晚，習近平來到山西大同市武州山南麓的雲岡石窟考察。他走進具有代表性的特色石窟仔細查看雕塑、壁畫，詳細詢問石窟開鑿歷史、藝術風格、文物保護等情況，並同在場的「遊客」交流、揮手致意。

央視畫面顯示，習到訪之際，現場「適時」走出一群明顯是安排好的「群眾演員」和習一行人不期而遇，對習熱烈揮手致意。隨後，歡迎的人群令習滿臉歡喜。

（圖片來源：視頻截圖）

滿臉歡喜

見佛
邊個係咁拆佛像呢

炸完佛之後見佛

一邊炸佛一邊睇佛

好岀奇咩
唔睇過點知炸邊座過癮

又想同美國大干一場

神經病

幾時去西天見如來佛

諗緊點拆咗佢好

雜： 聽日同我炸平佢